Vanmorgen toen ik wakker werd, dacht ik dat ik mezelf zou voorzien met wat papier en enveloppen uit mijn tas en bewaar ze in mijn zak, dus die ik zou kunnen schrijven voor het geval dat ik een kans zou krijgen, maar nogmaals a verrassing, opnieuw een schok!
